笑撚死人咩曼城

傻仔車狗

您地先係笑話呀

完全唔識見好就收

咪係，炒人6粒

主場無所謂啦 哥帥話今季搞得失